日本漫畫家公開真面目 網友暴動：本人也太美！

你可曾想像過漫畫家的長相？近日，一名日本漫畫家為了宣傳自己的作品，在推特上公開了自己的真面目，照片一出隨即引爆討論，因為這名漫畫家竟是位超級大正妹！

日本漫畫家西沢5ミリ，擅長繪畫可愛的巨乳美少女，更多次以巨乳少女為主角，繪製短篇漫畫放上網路，在推特已經累積超過10萬的轉推數。從未曝光真面目的她，近日為了宣傳新作品《我的第一次，就交給你了（私の初めて、キミにあげます）》，竟在推特PO出自己與作品的合照，照片一出，立刻引發網友轟動。

網友萬萬沒想到，漫畫家本人竟然是位「巨乳美少女」，甜美的臉蛋搭配凹凸有致的身材，讓網友大讚「真的戀愛了」。日本網友也紛紛留言讚嘆，「真的是西澤老師本人嗎？這不是超級美女嗎？」、「老師本人也太美了」、「老師我喜歡妳！」，部分網友則驚嘆，「老師原來是女生嗎？」、「我一直以為老師是男生…」、「真的是女生啊！」。

好想屌

想同佢做

h漫?

漫畫家要靠賣樣
應該唔妨好睇...

諗起袁生都有出過樣

真係幾正wo

個波大到

點知佢係真作者 定係作者請個女model扮自己？

美女漫畫家自演作品 下海拍AV

波大遮三醜

我的第一次也交給你了

後者唔出奇

好正

就算係真
漫畫家依D血汗工
都好快殘

胡鴻鈞？

好想要😋

鼻好怪

牛嬸

大波到

日本漫畫家西沢5ミリ，擅長繪畫可愛的巨乳美少女，更多次以巨乳少女為主角

對鏡畫自己對波

點都唔會係醜先啦下嘩?

荒川弘已經KO你呢句

想飲奶

真係有

你全家個樣都好怪

d女角應該係拎自己對波做模型

扯

大波妹畫大波妹

對住塊鏡畫, 漫畫入面d女嘅比例應該都幾真

又暴動 搵過個寫稿啦

Seed 呢

犬山

對波一定好似吊鐘咁
淺啡大乳暈

我要屌

呢個好似係愛德華個聲優：朴璐美

Av星探出動啦

睇相都聞到臭

有D似我食過既一條女

我直頭食過呢條女

真係幾正

講嘢好低B㗎嘛

諗起

小林立到底是唔是女

久保保久呢

如果可以同佢發生性關係 我願意犧牲所有建制派議員及其家人狗命！！！！！

求ig

真係好靚

癡線

多謝ching,我就係無左童夢幻影球呢張

條女有J

香港代表: 門小雷

double may畫double may

大佬, 佢邊忽醜

好撚正

鋼管舞

都係雙葉家個作者gfable啲

又暴動

有人偷偷放下負皮

暗黑版茅野愛衣

識貨

巨

你解釋下點解可以獎勵換獎勵

似啦，引到班狗公係咁買，啲銷量係咁升，賺撚到fatfat，再分條女一杯羹，再跟手有得屌埋條女

係咪照住塊鏡黎畫巨乳美少女

其實我純粹想班廢柴議員死咋 屌唔屌都冇乜所謂

呢個先係囉

仲未有人貼h漫

富慳老婆都好正

睇標題

睇文好似漫畫紅左先出樣

唔洗
畫得夠大波又露底自然有班毒撚追

整容西都J

因為佢建制嘅

正常大細

遮撚住個身淨睇樣邊忽醜？

男漫畫家黎講迫稔雄係咪可以做代表?

靚女畫色情漫畫

想像到呢位連登仔勁有自信咁打呢句野，柒到要搵窿捐

google下好難咩
點解連登永遠充斥住你呢啲食花生食著屎既低質垃圾

超元氣三姐妹作者櫻井紀雄
唔知真定假

套嘢咁好笑做咩唔出落去

之後仲有冇新作品

more

可能落手畫嘅都係毒撚畫家
你地永遠都睇唔到佢堅用手畫
佢只係sales

我內心的野獸
最近新連載出咗一卷

話知佢係咪真係本人
總之張相養眼

噬謊者

日本毒撚痴線架

你呃鳩佢，佢真係燒書寄刀片同你死過

紗霧

諗起校園迷糊大王個作者
個男主角根本就係佢畫緊自己

做埋vtuber,自己cos埋自己個角色

網友又暴動

驗眼啦撚樣

好似費蘭尼

Lm

n0938

畫風靚過佃煮

波又大 樣又可愛 好想屌啊

荒川大媽

成日畫偽娘

我like左系米jer系炒左車

利申：冇睇開TVB唔熟《鋼之鍊金術師》

擅長繪畫可愛的巨乳美少女
係咪對住塊鏡黎畫

なもり好似令女d=.="

佢老婆咪係大少姐 唔知邊個係天滿呢

標題黨點解咁多人正皮

唔好拎呢啲貨色同愛衣比好冇

有d波路

漫畫家

terry